# Test Driven Development

Пишем тесты до того, как пишем код.

Одна из ключевых практик это итеративность, т.е. делать все маленькими, сфокусированными итерациями, каждая из которых
описывается как Red-Green-Refactor.

- В красной фазе — пишем падающий тест, при чем очень важно, чтобы он падал с ясной, понятной причиной и описанием и чтобы
сам тест был законченым и проходил, когда написан код. Тест должен проверять поведение, а не реализацию, т.е. следовать
подходу "черного ящика".
- В зеленой фазе пишем минимально необходимый код, чтобы пройти тест. 
- В фазе рефакторинга, к которой можно приступать только когда все тесты зеленые, рефакторим код и приводим его в
надлежащее состояние. 

## Пирамида

Нет, не финансовая...

Важно понимать, что в зависимости от типов тестов, мы влияем на общую работоспособность приложения

![pyramid](pyramid.png)